DSE 11分想做社工應該報咩

如題
分數唔高
讀書唔叻唔考慮讀asso
求指點

報多次中學讀好啲書先

11分

如果讀hd嘅話會唔會收
sw hd收分好似都好高

HD 再搏明愛 degree

HD 明專 IVE 港專

11分咁高分

顧掂自己先啦

加油

俾你報到水泡課程上去 都未必讀得掂 試下唔好咁大想頭

報碌撚咩

但係11分會唔會唔收
上網查平均好似到收14分

淨係讀hd就夠架啦
冇諗過遲啲讀上去
知自己咩料

Fd上hd

知自己廢唔期望有degree
但係好驚連hd都冇得讀

投胎刷首抽

港專呢啲垃圾紅底學校冇人讀，你有錢就收㗎啦

11分＝無讀過書

Real唔real
見到個個都咁講
但係上網查好似平均都收13分
好驚連面試都冇

11分都想做社工

想讀個hd就夠

IVE大把人10分都無都讀到社工啦

上連登求意見＝自取其辱
認真答：
一係就明愛 港專HD 試下
一係能仁 宏恩試下
有錢睇下去唔去到英國，低RANKING 既或者會收

唔考慮讀asso應該去M記做sales
你自己諗

認真答你
各大hd社工
HKCC CUSCS IVE
無15分唔使諗
如果你真係好想讀嘅話
一係重讀中六 一係FD升上去

ive？

11分好難， 仲要hd 社工好似swa 都要做好耐pw 先有機。

sor 唔係想串你
但你有冇諗過自己唔係讀書嘅材料

宏恩個校長

見佢顯示平均收15分
其實都想知道佢最低分收幾多
不過身邊冇咩人讀社工

催康常係紀律人員薪俸及服務條件常務委員會主席

能仁同宏恩有sw hd?
之前上網搵唔到

IVE 乞食垃圾科夠話收13分啦 邊有人信ive收分

想知各位巴絲身邊有冇人讀社工hd
收分最低係幾多

驚就報埋Ive FD

可唔可以唔好用分數嚟評論所有嘢就算你係狀元都未必適合做一個社工，社工係好睇個人嘅同理心抗壓能力

咁11分可以讀咩？

Retake啦你

睇下係咪5科合格 係嘅話就HD 唔係嘅話就FD 升上去 不過都好睇面試嘅

可唔可以唔好用分數嚟評論所有嘢就算你係狀元都未必適合做一個醫生，醫生係好睇個人嘅同理心抗壓能力

你都識講平均 個平均咪俾你拉低晒18分入去嗰啲人囉
10分就入得㗎啦

cccu

社工都要做比較多admin 嘢
做學校就要帶活動
你確定你夠班？11分。。。

知你玩膠 但係膠唔曬
大把人讀醫科讀唔掂 轉讀水泡科

學手藝 做藍領

11分喎 英文肯定唔掂
我驚佢出嚟做嘢搞唔掂

啱 要睇有冇22222

報夢

唔係
HD grad嘅都可以直接搵SWA

你上HKCC個網會見到平均收幾多分

如果讀唔掂 唔通真係靠同理心抗壓能力攞社工牌咩
分數至小反映到一個人嘅學習能力 適唔適合係其次啦

唔緊要 如果係咁 你真係咁有心想讀 個人建議你重讀一年Dse先 一係就搵一間學院有社工HD既讀佢地本校既FD
駁上去會易入d
不過唔好諗住唔係U就好易讀 加油俾心機

我都知自己過分好差
我都明白上面嗰位巴打點解咁講
畢竟如果成績好就唔使周圍問
其實見到大家認真覆我已經好滿足
所以各位講吓自己睇法就得㗎啦
就算幾難聽都冇所謂
多謝晒各位巴絲

但而家要好勁/做好耐/社工界/interview 好勁先得，但通常勁到咁已經高gpa 駁返上U

我唔知你社工定義係咩，正路社工係awso, 但你冇degree 可能10年都唔會有位比你做。 你係想行落去hd 就日日去拉坐12個鐘讀好佢上U, 唔係10幾年後都swa 就唔好。

唔清楚，我識人連pw 都揾勁耐。

題外話 大家記住 HKCC > IVE

Rehab依家好缺人呀
啲MR都冇人肯做

HKCC直情世一添啦

Cu 個間點睇

戴定頭盔：純粹個人意見

唔好害人啦

11分做社工

大不了ive fd讀上去

唔係咁嘅意思
不過DSE 11分可能唔係咁適合讀書啫
基本上科科都係2

上網數據應該真

仲有cc

幾多分滿分

吹到swa做學校咩

我都覺 社工都要讀唔少書 對住一堆英文
我驚樓主遲啲會話後悔

我係外行人 我自膠

佢計best five定4+1？

hkcc grading system依家不了

小學

但師資好喎

要degree

嗰啲輔導員都要degree架？
我見有啲hd都報得

冇比較 唔知
不過要讀啲唔關sw嘅嘢完全唔想讀 淨係想讀關事科 利申dse低分

依家改咗？

DSE好快就要開始，希望提供一個途徑俾各位中六同學互相打氣交流source，同埋傾下JUPAS choices 及 報讀Asso同HD

歡迎retaker或者已入U嘅朋友仔入嚟

學校在聘用一名全職學校社工後，可以繼續靈活地運 用津貼(或結合其他校內資源)聘用其他學生輔導人員 或向機構購買服務;但我們要求這些學生輔導人員必 須是註冊社工、具輔導資歷的檢定教師或其他具同等 輔導資歷的專業人員。
輔導員可以係hd

冇刻意去理啦 反正睇完之前洗唔洗讀依家都要繼續讀

, 佢寫佢班人上到cu 社工

間間都上到架啦
有料嘅會上到
但無可否認 大學裡面會幫唔同college分“banding ”

通常唔會請。見好多都社工degree>master counselling

報社會福利署

佢哋有社工轉介服務

應該係巴打你人生最接近社工既一次

唔知點解覺得學校社工做左好多年先做得

應該pt lecturer

但係社工需要一定學術能力
例如 1. 讀書時學唔同理論同therapy
2. 出來做野，做paper work多過見人。如果支筆唔得，點幫人？

有心固然重要，但唔係一句有心就可以打天下，否則只會有心無力

能仁

學校社工難唔難做 係咪通常按banding分啲問題

如果唔係今年dse grad得11分
其實係唔係冇可能讀到
Btw想問下巴打咁港專呢？

但係11分會唔會收都唔收

小弟不才唔係讀書嘅材料
所以對升番上去冇咩期望
得11分都知自己廢
依家有sw hd讀就夠
咩學院都ok
想知有冇機讀到hd

IVE都收緊16分

現實啲，做住活動助理先？一兩年後再報pt Sw hd

大家點睇cccu/uowchk?

係唔係冇機會

或者其他學院會唔會收得低D

多謝巴打意見

方法都唔係冇嘅
可以考慮吓retake一兩科集中爆高分啲，基本上數學肯溫一定升到，再夾多科elective/主科 (我唔知hd asso 主科有冇basic requirements，有就retake返啲主科算）

不過呢個方法有兩個前題
1. 你報嗰間係承認DSE retake combined cert（要自己打去問）
2. 你要預咗pick up返DSE仲要升到分係好難

既然係咁 不如靠社福經驗嚟搵間好啲嘅學校讀
港專讀嚟真係嘥鳩氣

唔好咁諗呀清 唔係你想象中咁難
講求既係時間同毅力姐
可能你要比人地用多幾年時間 但一定得架

17分part time HKCT都唔收

下，hkct好撚易入，識人求期dse無5科pass fd HD 之反都入到佢degree, 但因為用中文考同學費貴就讀撚仁。

報廢

Dse10分 ive it hd >edu special education degree >hku msw

Dse 10分都讀到

唔好害人地d仔女啦
去掃地做保安地產或者sales都可以搵到食嫁

我報part time難好多

係lo 樓主要搵社工就差唔多